AOE2:DE 城門點解鎖唔到?

敵人自出自入 (有手動鎖都唔得)

不嬲都鎖到, 係唔係塞門

幾個FD個個都唔得,唔關有野塞住事

手動鎖都照升起左個閘任敵人行

如果敵人行過都開到應該bug黎啦
不過e個bug應該random, 我打arena時都鎖到門, 你唔好彩
(定或者你D人行過開門放晒入黎咋?)

成班FD一齊打電腦,已經幾日都係咁,打左好多場

好古怪,門下冇野

不嬲都要人手鎖冇問題
可能係新patch bug

haha welcome to de where they fuck things up every patch

我打兵堡都有時係咁 唔關patch事
on99

咁多人有玩 DE

我都呢兩日有試過屌那星

平呀嘛

之前打街場 打到城接近帝個陣 d城門自動打撚開曬
跟住對面騎兵直接中出走入黎屠殺村民

早兩日更新有唔少Bugs
freezing 問題太嚴重， 點打

村民成日行行下停

係幾靚畫面